想搵GAME全能嘅連登巴打們可唔可以幫幫手

有隻game之前係note2上面成日玩 個樣勁似呢隻 但d數字冇咁細成萬幾 一打就係世界地圖上打 又有二戰劇本 有納稅軍 又有滿清國

Up

好似玩過

真係搵左好耐 但搵極都搵唔到 求連登巴打們幫幫手

上

推

RISK？

唔係呢隻 係單機遊戲黎

推上去

age of civilizations?
最近喺steam出咗二代

係唔係呢世都唔會搵到